美日戰機集結軍演 共軍發行員大驚爆粗：XXXX前面都美軍

美軍與日本空中自衛隊8月18日在東海進行大規模的聯合和雙邊融合訓練演習，日前日本航空自衛隊公布了美日這次軍演的大陣仗，兩國共出動39架飛機行進訓練演習，對此，時事評論員李正皓更透露，有軍事迷聽到一段音訊，內容事正在巡航的中國解放軍機飛行員，竟說「前頭沒辦法過去，然後後面說XXXX可能是髒話，然後XXXX都美國的嘛！」

▲日本航空自衛隊公布8/18日演習美日軍機架次, (圖／翻攝自日本航空自衛隊)

李正皓在《關鍵時刻》節目表示，到底18日美日軍演陣仗有多大，日本自衛隊公布了，告訴我們說到底有多少架次，8月18日美國出動F35三架、F18 兩架、B1三架、F15大黃蜂十架、E3偵察機1架，美國出動19架次。日本更狠，日本出動20架次，大黃蜂F15十六架、F2四架，聯合39架密密麻麻，就在整個東海演習。

李正皓指出現在又公布了一個新的音訊，被軍事迷聽到，不知道是軍事迷自己聽到的還是美軍給他的，聽到解放軍空軍在巡邏，「特別說前頭沒辦法過去，然後後面說XXXX可能是髒話，然後XXXX都美國的嘛！」就是他在飛的時候，發現前面密密麻麻全都是美軍。

這時主持人劉寶傑說，「你不是要武赫台灣嗎？不是要反應嗎？不是要對艾薩來台灣表示不滿嗎？怎麼可以看到前面都是美軍，說不不不不，我不能往前，前面都是美軍！」李正皓這時又補一句「他還罵髒話xxxx前面都是美軍，我不能過去。」

李正皓說，他如果是解放軍看到上面有三四十架，美國跟日本的聯合演訓而且是有做隊形的變換，不是單純的繞
還有戰略演練，「我是共軍也會嚇到，也會罵xxxx！」

驚喜！

F15唔係大黃蜂

F15係咪唔知幾多年前湯告老師topgun 嗰架

F15 🙇🏻‍♂️

操你媽逼前面都美軍

F-14

好農場feel…

戇尻 驚閪
需遠必豬
楊我大中華膠
係咪想叛國 戇撚尻
俾人踩撚到上心口都唔打

其實3部F35已經夠打

湯佬係 F14 Tomcat 大熊貓
超時空要塞

xxxx

nmsl?

恭喜發財

《關鍵時刻》風格嚟

《關鍵時刻》本身就係內容農場節目

偶爾會請啲認真嘅人上去嗰陣先係認真

摺被軍:「操你媽逼」

應該係呢句

有節錄片了 , 講到好 high

睇唔到咁多架，至少睇唔到F35

咪住！咪住！
佢講到？

係咪最後一句說話呀？
唔合理喎！
無時間喎！
你講一次！
一秒！

喂！
真係喎！
佢講到就快過音爆喎！

一曰前傳返嚟就似D

大雄貓

f14

f15

f16

yf17

f18

F15係空軍
老師果架係海軍F14

支那小粉紅有咩會怕，叫網軍出征啦

Topgun2 架主角機係咪 F18?

普通人識鬼分咩
咪又係有翼識飛嘅飛機

直接開炮一齊軍演

老師

你他妈的吓死宝宝了

飛機入面嘅超跑 我都仲識分依樣嘅

美軍來了齊帶路

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

始終都係雙垂直尾翼型好多

唔係F18，係F35

超級大黃蜂都唔差

雖然製片奶共 , 但真係好想睇

個架係f14

共軍向全世界示範何為鳩都縮埋

我最鐘意都係俄仔既Tu160多啲

白天鵝

超時空要塞裏面變咗VF-1

係
機型好優美

小粉紅：一人一淡口水都贏

f14真係好撚型

反而想知嗰兩個支那機師揸緊咩機

揸架j10見到前面有F15真係嚇到標尿
直接投降好過
揸Su35都仲叫可以試吓走佬

f22先型囉
仲要唔外銷

出征都無用 就算手榴彈可以掉到咁高, 小粉紅連飛機都未見到就已經比美軍A-10炸死左

台灣d媒體有時真係...

好假....

f22

f35b

f35c

匪軍睇唔到f35

得個幾十架就驚到瀨屎？我地支那軍，用打手槍都打左佢落黎

XXXX=?....

仲以為係「幹你老師」

都係果句，中國唔好忍啦，打啦

粗理麻痺

幹你娘咧
你媽雞掰
靠北膩啦
哩洗三小

到底邊句先

操你媽B 必定係

f35, 太肥, 講外觀同f22冇得比

就算係老作，但如果真係遇到真實情況都會係同一反應

CNMB

支那賴哂屎